其實TVB無晒廣告 真係要多謝689

全靠689日日狙擊蘋果 雖然無撚用 但係就教識左我地依招"恥與為伍"
手足將佢依招"恥與為伍"用得好撚掂 TVB黃金廣告時段有7成都係節目預告

話時話 D藝人同生意佬唔敢得罪大陸 都係因為大陸人係封殺方面真係夠晒團結 講錯一句就洗返大陸搵食
而以前香港人跟本唔會咁 就好似梁烈唯D契弟點奶共都大把人照睇佢既戲 無D骨氣
依家"恥與為伍"咁成功 689大將軍應記一功
689除左幫黃絲抵制TVB之外 完全無幫過藍絲做野 藍絲幾時割689?

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

廢老不值一提

港獨之父你當係流？
我仲記得佢喺立法者宣傳香港民族論

// 大陸人係封殺方面真係夠晒團結 講錯一句就洗返大陸搵食 //

笑撚死
團結？

6

應記一功

奇怪 袁志偉一個累全家竟然重未死

你當港獨之父流？

唔係689 ， 我都唔知香港可獨立為國！

唔係689， 我都唔知追擊TVB廣告商咁有效！

多謝689 梁振英！

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

樓主你講 689 就講 689, 冇端端做乜踩鳩我唯呀

罷買名單：
幸福傷風
Expedia
禦藥堂
康業信貸